炎炎夏日，拍拖做乜好？

做愛

扑到悶啦，就算開到個冷氣大一大都覺得好撚熱

游水

溜冰 睇戲 去冒險樂園 去市集 巴士河